教育局宣布周二停課 幼稚園停課至下周日‬ (13:34)

教育局宣布，鑑於路面及交通仍有不穩定因素，以及給予學校充分時間為復課做好準備，全港學校（包括幼稚園、小學、中學及特殊學校）明日周二（‪19日‬）繼續停課。

按現時情況，中小學及部分特殊學校計劃於周三（20日‬）恢復上課；幼稚園、肢體傷殘兒童學校及智障兒童學校將停課‪至下周日‬（24日‬）。

停課期間，學校必須保持校舍開放，家長如有需要可將子女送返學校。學校應安排教職員在安全可行的情況下返回學校照顧學生，與家長保持溝通，並在安全的情況下方可安排學生返家。